無可否認，熱狗係今次國安法消息後即時做左好多野救港:~(

就係即刻衝哂出黎咬泛民笑鳩香港人想投票

點少得白票兵

無熱狗時時刻刻係鍵盤戰線屌醒香港人
香港真係無得救

#預左比泛粉

點止呀，熱狗叫人人坐定定咩都唔好做呀

熱狗為左獨自救港先叫我地唔好做任何野
用心良苦

香港人欠左熱狗
屌足咁多年港豬都唔醒

負評既係咪泛粉

點少得自撚私水晶姥姥

係最後關頭熱狗都係咁就知佢地係點

白卡係咁share啲熱狗同佢啲衛星page嘢，然後話自己唔係熱狗

好簡單
因為佢而家只有熱狗可以拉攏

直頭本身熱狗啦
而家仲吹風叫人唔好去
但唔係因為驚人送頭
係直頭吹到無撚用

2020年到底仲有冇正常人會玩FB

仲有 佢叫人投松泰